點解世界唔減少教育時間

減半年教育時間 d生產力都多半年 哂咁多米飯養人

其實直接做學野更快
一路做一路睇返理論

我認同呀 讀書 真係哂時間

拎住本書好多時唔知講乜
加埋實際例子快明好多

學校係洗腦嘅地方